其實黃絲小店會唔會拒收中銀鈔票?

會唔會只收匯豐/渣打既鈔票，拒收中銀既銀行?

會唔會只收匯豐/渣打既鈔票，拒收中銀鈔票?

如果連拒收中銀鈔票都唔夠膽做，我覺得都唔算係咩黃絲小店